如果美國制裁中銀 一定要將錢拎晒出黎

戰略上黎講 制裁中銀都非常合理

上年都應該唔用中銀啦